考評局：2021年DSE取消中英文口試 筆試定於4月23日至5月17日進行！

取消口試

cls

721放榜

改嚟改去做乜撚
咁搞法做past paper都反映唔到表現啦

完了吧 如無意外

痴線做乜唔比人oral

消滅廣東話

仲有英文

721

下屆考生真係慘
比武肺拖慢學習進度之餘仲要比考評局咁玩法

慘過今屆

國際線有任 請每日推Post

on99
依家班後生小小野都要延遲取消
唔怪得岩岩出黎做野個班細冇撚用

仆街係唔講SBA點處理

啲大劣生邊識講廣東話

721放榜

搵白衣人招呼大家

咁早講定，考評局對防疫無信心?